你班仆街仲唔係收咗錢！

我少少地當得1萬個暴徒出嚟當值
每人10萬

10000 x 100000 = 1000000000

嘩！10億啊！
仲要係假設得1/3人有份拎，仲要唔計原本每個月嗰份！

派10萬俾每個暴徒去開槍同打人！算唔算鼓勵暴徒使用武力？定想證明佢哋唔係condom?